如果tvb拍美女與野獸應該搵邊個拍？

搵邊個好

欣宜

做野獸?

朱千雪

湯

達哥同蔡思貝得唔得

兩隻野獸點拍？

羅莽

做gaston ?

香香走唔甩

陳展鵬 李司祺

蝦頭

連登標準答案 千雪

我都係第一時間諗到呢個

巴打咁重口味